「劇透」抵我咁鐘睇巨人

自由係每個人與生俱來嘅嘢 點解我地要好似乞衣咁逐d逐d乞返嚟！

From:動漫狂網站

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告